【與光頭警長圍爐】散仔會開微博 admin私賬狂po男警自拍肉照

繼中共紅人兼網紅、「舉槍光頭警長」劉澤基進軍微博後，香港警察隊員佐級（俗稱「散仔」）協會昨日（9日）亦在微博開戶，中午發表一條長約4分鐘的主席林志偉發言影片，更配以簡體字字幕，至傍晚已吸引不少內地同胞留言支持，更有逾萬讚好。影片由管理員「吃到胖到跑不動」使用華為手機上載，他在自我介紹報稱為香港警察。該管理員的賬戶經常上載男子赤裸上身、大騷肌肉的自拍相片和影片，肉照的主角相信是男警。

相關新聞：【蘋聞追Click】《蘋果》中大驗出催淚彈殘留 泥土殘留達致敏水平
林志偉在片段提到，早已有開微博賬號的念頭，希望向支持香港警察的朋友發放正能量，揚言不論國家、國籍，「總之你支持我哋就可以㗎嘞。」他在片中大力做政治宣傳，聲稱前線警員近月遇到很大的挑戰，被人「去造謠生事，去抹黑，去妖魔化」，強調警隊唯一目的是令香港成為一個安全的地方，「唔係一啲別有用心人士所講，我哋係一啲乜嘢工具，絕對唔係。」

林期望利用微博，宣傳警隊正面訊息，令大家了解香港警隊使命，即竭盡所能維護香港法紀，呼籲大家留言時「畀一啲理性同埋公道嘅說法，唔好好似其他社交平台上經常洗牌（洗版）呀、挑機呀，我哋目的唔想咁樣。」協會賬號亦「先小人，後君子」，以簡體字發帖警告，揚言如有任何不盡不實之回覆，會刪除有關言論。賬號昨日開啟，標記為男性，傍晚已獲得近二萬微博用戶關注。

求cap 圖